［無圖］東鐵線頭等車箱偷拍變態 對住女乘客除褲做猥瑣動作

呢啲人渣扑街死一萬次都唔夠
地鐵職員都話無野可以做
唯有po佢個樣出黎比眾絲打提防下

推

有乜撚證據先

看圖說故事

勞資糾紛

除褲？

變態動作？

就咁得張圖，你話佢屌左你老母都得啦

條女肯撚定着到成隻雞咁

你都偷拍人

點解唔係佢除褲個時即刻拎手機影佢

雖然佢個影真係幾猥瑣 但係呢張圖唔代表啲乜

佢個頭成個迷你兵咁

做咩影我啊屌你老母

賤種女人真係玩撚哂
一張圖 講一萬個故事都得啦臭西

無證無據就咁post人上黎
反而顯得你好cheap

你應該錄低佢同職員對話

乜撚野扑街呀大陸仔

做咩偷拍人？

影到佢除褲再貼過
定係佢對住樓主冇興趣除褲？

當場屌就人贓並獲

影相放連登又係咩玩法

我放張李＋X相都得啦

我就係果位女乘客 職員無辦法幫我 咁我唯有用自己方法去提醒其他女乘客

我就係果位女乘客 職員無辦法幫我 咁我唯有用自己方法去提醒其他女乘客

個西臭唔臭你撚知呀？如果你覺得周街拎條撚出黎對女性做猥瑣動作呢件事係受害者嘅錯嘅話 咁都真係鄧你老豆老母傷心生左個咁嘅pk出黎.

我就係果位女乘客 唔知你對雞嘅衣著定義係咩 fyi我係著短袖衫長褲

無證據好難叫人信你喎

我就係果位女乘客 職員無辦法幫我 咁我唯有用自己方法去提醒其他女乘客 我唔需要你信我 亦唔需要你幫我鬧佢 或者出黎judge邊個岩 我post出黎目的只係想提醒其他女仔

收皮啦臭西港女 我話你用個閪do八達通影響到我呀

證據？

又係咁
我淨係見到你而家偷影人

#ME TOO

冇證據你話李嘉誠係你契家佬都得啦
女人

攞夠證據先啦

個男人真係慘

既然影到相點解會影幅咩都無既出黎做証據

提你老母西
乜撚證據都冇仲想人信你?

死臭雞學人借刀

OK 網絡公審

屌你影鳩我

我有證據證明樓主偷拍大叔

報警啦你 你有冇諗過你呢張相加幾句話 好難令人信服你 如果你係刻意攻擊事主抹黑佢 我地咪抄晒車？

唔係過唔支持你 但你呢張相同幾句話 就想借我地幫你審佢？ 未免太天真了掛

看圖說故事，你點講都得
無前無後，做左乜又唔講
好難叫人信你幫你

分分鐘只係圖中人望左佢一眼就ff到人地除埋褲意淫佢
然後偷拍放上黎打住提醒名義黎公審人

而家淨係有證據話你偷影緊人

這杯水想強姦我

傳說中嘅我對眼就係證據，跟手自己推埋post

真係寧願佢無圖

咁你係咪偷拍緊人呀？
答啦屌你老母

屌你老母 啲職員幫唔到你咪報驚囉 影張相post上連登托柒咩
依家睇到嘅就係你偷拍嗰個呀叔 睇唔到佢對你做啲乜喎 柒頭皮
女權閪真係特別戇鳩

On9樓豬 臭西

樓主唔好理班小學雞
你自拍張俾我睇下可能性有幾大

證先係正體字

東鐵線頭等車箱偷拍變態 對住男乘客除褲做猥瑣動作
換個字就可以指返樓豬

樓豬呢？

隔離咁撚多人佢除褲會走得甩?

佢條褲又真係火車未到站

樓主正臭西
有病就睇醫生, 唔好係度獻世

痴閪線 無證無據放人地上來

樓主就係果位女乘客 職員無辦法幫樓主 咁樓主唯有用自己方法去提醒其他女乘客

有圖已經好過好多連登仔

似想無中生有造人地

樓主:我就係人證

support!!!!!樓主快啲上返水繼續反駁!!!!

除褲你又唔影, 影個樣就得咩
我話如果對面唔係甩頭髮大叔, 你條友仔追住對面含都得架啦

如果係靚仔

樓主應該post咗去感情台問人點溝仔好

就咁一張圖，你話佢除左條褲dum碌鳩落街都得啦

呢度只係網上一個討論區
佢話自己係就信 仲要幫手推post
個個人都信到十足十
最後被人post出來果個人可能係無辜 被人借刀

臭西樓主mon post唔敢回
只敢負評逐個屌佢既post, 正臭西

樓豬逐個回覆負皮

乜鳩都證據都冇 你唔好話佢用念力強姦你?

逐個回覆負皮

睇黎真係臭閪港女黎

扑你老母街
樓主一定係新移民嚟

用自己方法應該公開埋自己身份做證

除褲做猥瑣動作嘅圖呢?

冇就咪撚學人開post

做女人真好，求其係條街影嗰生得猥瑣嘅男人就可以屈一餐

樓豬俾醜男視姦完就開 post 唱衰人，如果係靚仔即刻除人條褲含到雪雪聲 💦💦💦

樓主抵屌

睇樓主個死樣都係著埋哂d港女淫娃短褲，
比大叔望就po人上來啦。
講真咁撚淫比人捉去姦左都無得怪人啦

香港真係好撚危險... 無端端俾人放上網都唔知發生咩事

一張相就話係？
你都on79

覺得人地個樣咸濕就影人作故事,被害妄想症?

隻臭西谷住條氣咁睇回覆
然後心有不甘咁狠狠地禁負皮

即場唔出聲？事後影相放上網？

出左聲

職員唔理你咪報警囉

其實在職員立場報警仲好，佢自己乜都唔使理

看圖作文?

依啲臭雞港女真係，我屌你老母咩臭雞，一定係豬閪到不行個啲，日撚日FF自己俾人偷拍俾人非禮，好撚心你啦咁撚大個人唔撚知醜，職員唔幫你都講得出，你知唔知有員工守則非禮偷拍一定會報警，一係你就豬閪到連個職員都唔信有依件事，無啦啦POST人個樣上嚟，乜柒證據都無，不撚知所謂

其實個男人做佐d乜野 ， 講清楚啦

看圖作文
D臭閪真係麻撚煩

又想砌人生豬肉

生左隻咁既臭西出黎
佢死鬼老豆老母真係激返生

諗起連登有個痴線婆
買壽司話個女店員唔抵得佢靚 係咁望住佢

如果佢真係咁變態

我就唔信你會繼續坐佢對面呀

仲影低咁垃圾既相

而唔係郁佢/報警

唔係話唔信你，最大問題你點證明佢做咗？

如果佢影你張相，然後放上網話你除條底褲露左個閪出嚟。咁我哋呢度啲人係咪要幫手聲討你呢？

如果你話佢非禮你，係你身上點都會有佢啲DNA出現。調返轉頭用我個例子咁你覺得對你個唔公平？

收皮啦臭西
乜證據都冇 得張咁既爛鬼圖
看圖說故事

貼埋自己睇下你值唔值俾人望先啦

係正既即刻全連登都掉轉幫你口

個變態根本係樓豬

心理變態呀

2018 年年尾啦
出個post 得張相
報案紙又無

成個post唯一有既證據係你偷拍呢位大叔

根本樓主就係果d周街影人話人非禮佢想強姦佢果d豬閪痴線閪

連登而家好多痴線婆上
d痴線佬反而唔見哂

佢覺得呢度係香討呀 babycondom咁
講完會有傻仔信
然後公審起條友出黎
最少幫樓豬出口氣

都戇撚鳩 得張咁既相 返去打飛機啦

收皮啦你沒證沒據影鳩人，你影到條友除褲先好放上嚟啦。

一張圖 冇證據 我求尻其搵仇家長相放上黎話佢強姦完隻狗再周街打飛機都得啦 除褲相又冇 猥褻行為又影唔到 慘撚過#Metoo

大大力 誰人做愛用念力

人醜性騷擾
人靚發老姣

成條入曬極刺激

有冇人證有冇其他人睇到先

屈得就屈
如果佢除褲你仲唔大叫咩？
九鐵頭等都好多人
你仲等佢著返褲玩手機先影
想呃邊個

現階段只係睇到你偷拍佢

好似會展食飯見過呢個staff

樓主有冇自貼

如果我地品評過ok嘅，會support 你

各位同學, 我地今日黎看圖講故事

巴打印度人黎？

性騷擾都唔駛實質證據啦唔係咩

報警唔得咩

例如啲人成日話語言性騷擾
有時冇錄音記低都告得入嘅

樓主，如果對面果個係鬼仔呢？

佢有冇偷拍冇人知 不過而家個個都知你係d臭西港女

佢有無偷拍就唔知 你就一定有

逐個逐個回覆負皮

好7

Metoo未

得幅咁嘅圖就話人偷拍？

你咪樓主分身囉
成部錄音機咁 俾d實質證據黎睇啦

算啦樓主 提啲絲打唔好上連登好過啦

比多啲證據先得架

唔撚洗扮啦屌你
你估開個分身扮當事人就有人信咩
你睇下自己前面講過d乜啦
一開始你自認自己係當事人
到冇人信你有呢件事
你就開個分身衝出黎扮受害人?

老老柒柒，一睇到呢種光頭怪就知佢谷精谷哂上腦啦，一定要小心提防！

岩 死臭閪

建議樓主報警

句fyi 完全突顯晒樓主有幾臭西格

屌
睇真d你似曲緊樓豬

其實呢我就偏向相信樓主既
但係你真係幾撚on9,你po張人地正正常常搭車就話人做咩猥褻動作
大佬呀小學生都知咁樣說服唔到人啦

似係啲閪女人, 人地hi親佢, 踢到佢
就作個故批鬥人

放上fb圍爐算鳩數啦 得張就係到作文

R下賓周又話人想強姦你

有閪真係大晒

就咁睇你啲回覆都feel到你好撚臭

你不如po自己個樣出黎 等我出街可以避開你啦
我驚無啦啦比你po上黎話我非禮你阿

呢張相咁叫除左褲
咁好多巴打冇着褲出街

有證有據報警啦樓主

人格謀殺 職業幫唔到你。 咪報警

雞

見唔到佢除褲wo

屌你老未，憨撚鳩

女人無腦是常識

所以話女人真係咪用平時果套上連登
d厹信你，我地無證據唔會信

一張連動作都冇既圖....

鴨

呢度唔係法庭

傻閪樓主

見過有人俾呢d臭西屈非禮定偷拍，仲郁手打人
條仔好冷靜報埋警俾電話個差佬check
最後差佬話冇喎不如算啦
條女條要大聲嗌非禮諗住人格謀殺

收皮啦臭雞 就咁放張相話人變態 仲要屈鳩人地影你 年中幾撚多男人比人屈

幫推 等多d巴打睇到而家啲女人幾撚仆街 死女權撚祝你死全家

我只見到你偷拍人
相中人放咗上網
如果真, 你應該報警, 而唔係放上網

信樓主，條友生到咁樣衰又著衫著得咁猥瑣，都九成似會做呢d野

真係講撚晒